中銀證券交易咩事用唔到

打去人手落盤先

收咁貴手續費成日彈鳩我出去, 放唔切d牛熊